如何應對新型肺炎？

最佳方法：
儘量留喺屋企；
如果要出街，
最好全身黑衣、戴口罩，
頭部笠帽或黑色頭紗。
如此做法可大大減少受感染機會。

#無聊小搞作 #效果有待查證

係叫做武漢肺炎或者中國肺炎